\chapter{สรุปโครงงาน}
\label{conclusion}

\section{สรุปผลโครงงาน}
\begin{enumerate}
\item {แอปพลิเคชันสามารถสร้างและเก็บบันทึกของฟอร์มแบบ Hemodialysis record ได้เท่านั้น}
\item {แอปพลิเคชันนี้ยังไม่สามารถทำงานบนแท็บเล็ตที่ใช้ระบบปฏิบัติการแอนดรอยด์ได้}
\item {แอปพลิเคชันสามารถอำนวยความสะดวกในการเข้าถึงบันทึกได้ด้วยการมีฟังก์ชันการค้นหาที่สามารถกรองผลการค้นหาได้}
\item {แอปพลิเคชันมีฟังก์ชันในการจัดการกับบันทึก เช่น การจัดเรียงบันทึกในหน้าหลัก, การลบบันทึก, การกู้คืนบันทึก และการลบบันทึกออกจากฐานข้อมูลอย่างถาวร เป็นต้น}
\item {แอปพลิเคชันนี้รองรับแท็บเล็ตที่ใช้ระบบปฏิบัติการ iOS ขนาดหน้าจอตั้งแต่ 9.7 นิ้วขึ้นไป}
\end{enumerate}

\section{อุปสรรคในการดำเนินงาน}
\begin{enumerate}
    \item {ในการพลอตกราฟแกนเวลาจะมีระยะห่างที่เท่ากันทุกช่อง ซึ่งเกิดการไลบรารี่ที่ใช้ในการพัฒนาไม่รองรับ}
\end{enumerate}

\section{การนำมาพัฒนาต่อในอนาคต}
\begin{enumerate}
    \item {สามารถนำแอปพลิเคชันใช้กับแท็บเล็ตที่ใช้ระบบปฎิบัติการแอนดรอยด์ได้}
    \item {สามารถแก้ไขกราฟได้ในหน้ากรอกฟอร์มหน้าที่ 9 ของฟอร์มแบบ Hemodialysis record ได้}
    \item {เพิ่มการบันทึกของฟอร์มในแบบอื่นๆ}
    \item {เพิ่มตัวเลือกวิธีการจัดเรียงของรายการบันทึกในหน้าหลัก เช่น จัดเรียงตามตัวอักษรจากชื่อของผู้ป่วยเจ้าของบันทึก}
    \item {เพิ่มการกรองประเภทของฟอร์มของบันทึกในหน้าการค้นหา}
    \item {ปรับปรุงการพลอตกราฟให้แกนเวลามีระยะห่างที่เหมาะสมและสอดคล้องกับความเป็นจริง}
    \item {เพิ่มคำอธิบายในขั้นตอนการสร้างบันทึก}
    \item {เพิ่มความสามารถในการแก้ไขบันทึกได้}
    \item {เพิ่มวิธีการลบและกู้คืนบันทึกแบบเลือกได้ทีละหลายๆบันทึก}
    \item {เพิ่มฐานข้อมูลสำหรับเก็บประวัติการแก้ไขบันทึกของผู้ใช้}
\end{enumerate}
